睇中左Ford Grand C-max 求屌醒

呢排開始睇七人車，bmw 2/ Sienta 後排 dog seat 唔鍾意，box type 又太似渣貨van, 見到 Grand c-max 21萬幾好似好抵屌⋯⋯

除左冇電趟，有冇咩理由唔考慮？而家Ford轉左代理，原廠維修 o 唔 ok?

大霸呢？

VW部Touran 好似249k咋喎
Ford冷門，會唔會難放？

21萬好似係16年車，試坐過尾排比日本車好座不過收埋無日本車咁大空間，最欣賞中排可以收張凳落右邊位3座變2座，同類設計得日產serena有，千五turbo同級應該無對手，揸到劏其實幾抵玩

原廠維修聽fiesta st D師兄講無咩特別有問題，如果考慮埋二手承接就真係唔好考慮ford，巴打唔考慮買15年二手? 有人食左折讓價再放出去無咁入肉

我都鍾意佢中排收凳設計，對後排上落車真係方便左好多（雖然我更鍾意Freed張凳可以摺到勁細）

二手唔識搵，上網搵又驚俾人呃，又冇相熟車房⋯

大霸貴一截⋯⋯同埋大架，屋企隻乸冇信心舞得掂。如果買大車我可能會 odyssey/ stepwagon, 甚至XC90/ Sorento

Touran 後排同寶馬2有得揮咁窄，同埋傳統車門減十分

依家ford好失禮你咩

諗清楚二手價同冇人接貨呢個問題。廠保養不過不失啦。番過幾次都冇咩問題

英之傑維修都ok嘅
但親戚做維修中心
話ford成日壞但冇零件

C-Max/S-Max都係好車
啱就入手啦

我錯過咗…好後悔

Sorrento 啦， 柴油7座，30萬有找，無敵

想要電趟咪萬事得5囉

而家買返囉

梗係唔失禮，失禮就唔會行入去睇啦
我楂過 Focus 同 Taurus, 感覺都幾好

不過香港好似好多人好憎呢個品牌，所以想睇下有冇咩特別原因我冇諗到咁姐

萬5係咪會 discontinue? 萬5同c max 比又點比？

懷咩居多？電子野？定漏水、漏油甚至壞波箱果d?

真係唔知
聽聞ranger就成日壞

我自己就其實好鐘意focus rs/fiesta st/mustang

英之傑=皇冠

萬5好似無後繼車款，呢個殻係2011年，15年facelift 過一次。

規格幾乎一撚樣（根本係姊妹車），價錢接近。
落showroom 睇吓囉

補返利申：渣過2011 pre facelift ，

把握最後機會

牌費 $7254

想換七人車，睇中部10年Stream老婆話太大部，咁即係其他箱式mpv都唔駛諗啦，sienta等日系細七座好柒，睇來睇去都係C max 最啱我口味，不過見佢由 23減到21再到20，愈賣愈平好似好伏

打手mode：CX-9 收曬你地皮